【孌童歪風】出現兒童意淫影片 YouTube恐成孌童交易「櫥窗」

兒童色情影像向來只在不見天日的暗網橫行，但英國傳媒首次揭發連影片分享網站YouTube，也恐淪為兒童色情影像交易的「櫥窗」。不法影像提供者明目張膽地，把帶有性暗示的未成年少女片段上傳至YouTube，吸引孌童癖經加密通訊工具聯絡他們，再取得真正的兒童色情物品，YouTube更向曾瀏覽有關短片的用戶推薦同類影片。

《泰晤士報》周三報道，一些持有兒童裸照及性侵犯兒童影片的不法分子，在YouTube開設影片頻道，專門上載露骨但內容合法的數秒短片，部份片段顯示女童正在舔舌或跳舞，另提供電郵地址，上傳者亦會在自我介紹中邀請觀眾經Telegram等加密通訊軟件接洽。記者跟部份上傳者聯絡上後，對方不諱言可交易大量兒童裸照及片段。
YouTube接獲記者舉報後才刪除有關影片，並表示片段中危害兒童的內容令人髮指，不希望內容再在YouTube出現，又稱公司有清晰指引打擊相關片段，過去數周已移除逾15萬段同類影片。
但《泰晤士報》記者在調查期間發現，瀏覽兒童意淫影片後，YouTube會向記者推薦其他同類片段。有刑事法專家指，YouTube此舉增加了觀眾接觸含孌童成份影片的機會，或構成鼓勵或協助他人收藏或展示兒童不雅照片的刑事罪行，但要有實質證據證明YouTube高層在幕後指使，才足以入罪。
《泰晤士報》上月已報道過YouTube影片含兒童色情成分，引發孌童猥褻言論，更有大企業在相關影片賣廣告。當時報道估計影片由無知兒童上傳，但為不法者所利用，今次報道則首次揭發有不法分子利用YouTube宣傳兒童色情影像。
英國內政部專責委員會去信YouTube母公司Google要求合理答覆，表示無法相信如此引起反感的片段及照片都竟然可以在YouTube出現，報道讓人質疑Google讓影像平台遠離非法內容的決心。有性罪行研究專家指，此舉令Google成為向孌童者提供兒童不雅影像的幫兇。
此外，BuzzFeed網站早前報道，有網民投訴在YouTube搜尋器打上關鍵字「如何」時，搜尋建議竟顯示出「如何與你的孩子性交」等涉及性侵犯兒童的字眼。YouTube其後表示已移除相關建議，並承諾查明原因。

FBI

孔祺初試性感

Is watching you.......tube

開門！警察！

Pizzagate

Link?

YouTube系統自動運作都要俾人屌

成日講話要自由
但心入面又想有中共式既審查機 制